世界上性價比最低的妓女

就係女朋友
又要請食飯，又要請去旅行，又要請睇戲
大時又節又要送好多名牌
要屌佢又要睇心情，又要氹，又好似一條死魚
又要受氣，又咩都唔試